[集思廣益]一人一樣老人痴呆仲做到嘅嘢

我先，打蛋

呼吸

上連登

打飛機